iphone問題

大家好！想問下點先可以熄咗呢個button啲聲
成日唔小心係d好靜嘅地方hi到

應該冇